有狗扮人

TST俾人影到，死差佬齊裝扮示威者，奶哂野